［1q題］咩雀讀書最差

保證高汁
5頁開估

麻雀
因為掛住打牌

傻雀

文雀

撚雀

烏鴉

黑臉琵鷺
讀到又黑面又疲勞
成績點會好

鳩叫雀

係金絲雀 因為佢掛住唱歌

麻鷹，因為麻鷹捉雞仔

而家見親IQ題post都可以負評咗先，因為肯定係戇鳩答案

silly

麻雀
因為勿chur
唔chur所以讀得差

差啫係bad
Bad又叫bed
兩張床就叫too bed

啲雀仔係床到掛住仆野唔讀書
所以答案係叫春鳥

低汁思路

包好笑

答案係魚皮餃!

你返去再讀下書先

答案係陳國邦

0/10

雞，全部都係雞

孔雀

錯晒

pish

幫你推5頁

即

管

睇

下

個

答

案

有

幾

撚

垃

Infinity way(war)

係唔存既雀
讀書最差即係嬲
係NULL!!!!!!!!!!

係陳國邦(李斯)

係battery low, 因為冇電就冇得搵資料，就讀書差

推

周柏豪 因為比比鳥

關雀咩事

希望大家用下腦 激發潛能

雀屎

鶴 因為鶴渣（學渣）

欣賞你嘅思路 繼續努力

叔叔不行鳥？

麻雀 因為成日比人打

金絲雀
甘C雀

所有雀🤷‍♂️
邊度有雀會讀書？

蜂鳥
因為瘋了，所以讀書唔掂，咪最差

選我正解

鸚鵡
因為鸚鵡學舌 = plagiarism = 要fail佢 = 讀書差

選我正解

信天翁
因為信天 = 聽天由命 = 考天才波 = 讀書差

選我正解

渡渡鳥
因為渡渡鳥學名係毛里求斯愚鳩，愚鳩即係蠢鳩，又即係戇鳩，所以讀書差

選我正解

係陳國邦!!!!
因為陳國邦曾經扮演李斯一角，而據外國讀姓名嘅方法係名前姓後，所以李斯就係silly。SILLY嘅話讀書又點會讀得好，只會讀得差!!!!

蟻多嬲死象

升key雀 日日掛住升key唱歌 不學無術

屌你老母

係全部雀讀書都咁差

菜鳥最差

蜂鳥=瘋了

lm

錯晒同我高汁答案有段距離

金絲雀 邊得閒讀書

開估啦ching

Lm

雀off
因為顧住打J

答案係infinity bird 無限之雀唔洗解釋啦

就睇你又放啲咩博負皮嘅答案出黎

陸高遠 因為6睪丸

朱雀 因為豬雀 豬好懶所以讀書差

鳳凰

想睇答案

五

係鸚鵡
因為英武

淨係識武 唔識文

所以讀書差

到底係咩濕鳩答案

push

屌，想知係乜撚on9答案

第5頁喇

第5頁啦

睇下個答案高質成點

貓頭鷹同夜鶯，因為夜晚掛住叫，冇時間溫書

快手啦

幾時開始啲1q題由三頁變五頁

樓主，我們到了，你在哪？.jpg

樓豬仲未諗到答案？

白鶴。因為白學

快啦屌

快

答案？

樓豬係上面堆答案簡個算啦

樓主菊花頂唔住啦各位 細力啲啦

樓主 我們到了.jpg

有咩雀識讀書...？...

曹永廉

答案呀

樓名樓主走數

糞雀

舒適達

諗到未呀？

留名

樓豬死咗？

樓主

撚雀

因為掛住撚雀，冇時間讀書，所以最差

我

爛牛

文雀
因為舊時啲扒手叫文雀 讀唔成書先去街偷嘢

利申 老豆見到佢講嘅

樓主諗緊答案呀 等陣先啦

掛住撞豬

咪撚亂咁作答案呀屌你老母

我吊能死樓主

樓主屌你老母臭化西食屎狗生花柳

睇死樓主諗唔到一個更好嘅答案
俾啲時間樓主

雞 因為讀唔成書先要做雞

自從War(Way)之後我都係咁
之前火牛都冇咁嬲

留名屌樓主老母

Infinity war(bird)

屌樓豬老母條隊排到去機場

叔叔不行鳥
讀唔到書

樓主呢 ?

第6頁啦潛咗去邊

烏鴉因為佢係東昇既人

乳鴿，因為乳鴿好好食

屌 又潛

開估：

答案係相思鳥 （雙C鳥）
攞2科C又真係幾差喎

多謝參與 請留意下期迷語

我禁左幾次負評樓主，但發現我已經比左負評。

樓主答案高汁！期待下個1q題

唔知係咪呢排比infinity war(way) battery撈 李斯 null 洗腦
我覺得okay喎
有少少進步

你未轉ac...

我覺得李斯合理啲

樓主係你就深潛啦

感謝兄弟提供笑話。

完

得兩科都差？？？

0正皮你都真係勁

拎左兩科C都差？當年al有兩科c都入到3大啦

笑死我啦

慢慢單機啦

有幾差，C呀，C呀！
你會考都冇啦

讀到上去有C gpa已經有2
夠哂打飛機喇

x2

戇鳩

我都覺 樓主加油

掛住撚雀

試下轉翻個ac再打多次

有冇原post

天寒水鳥自相依，十百為群戲落暉。
過盡行人都不起，忽聞冰響一齊飛。
（宋‧秦觀‧《還自廣陵》）

水鳥自雙E 呀屌你老母！

戇撚鳩雙c就差
會考兩科c勁撚過而家lv5啦

天堂鳥

雙c就叫最差？

迪麗凍絲（c)

block多個on9仔

入嚟為咗睇呢個GIF

屌你老母你講個咁垃圾嘅答案嘅時候，真係唔撚會覺得醜㗎喎

挑樓豬機啦

點解唔係渡渡鳥呀你老味

好彩一開波就負皮咗

我屌你老母 樓主

屌你咩
有C好威㗎喇

答案係：不得鳥
條1q題廢到不得了

最後係乜撚嘢呀

攞C算合格以上喎 有幾差？

Dllm死基佬

其實答案唔算太索強
但同李斯同infinity way比真係有距離

dllm d垃圾答案好意思拎出嚟

咁靈鳥應該係最差囉